生而為人 我很抱歉

次次見到有人打呢句就知係傻閪文青
扮抑鬱emo媾女

博盡無悔

太宰治

都唔知佢哋有冇真係睇過

十成十冇

呢句岀處係邊都未必知

有冇人經文學少女入坑

叫佢死撚左佢啦

關你撚事？

其實呢句出處唔係係人間失格。

啱啊 睇過成本書但印象中冇見過呢句野
仲以為自己睇漏咗

我記得印咗喺類似包住本書嘅書帶嘅位定唔知邊